唔明點解switch都炒得起

今時今日仲有人會帶手提機出街？
要打機iphone都做到，唔會想帶多部。
同埋正常人番工番學唔會有時間玩部機，
放假唔通叫人上屋企打switch?不如出街啦
老任fans唔計，買機果班係無用腦諗野

on9

iPhone啲game玩一兩次都悶啦！

iphone有game好玩過zelda
求介紹

玩係好玩，但唔會想帶部機出街，
同埋出得街無時間坐低慢慢玩。
如果屋企玩又唔一定要玩zelda

你咁講即係所有家用機/手提機對你來講都係多餘野喎！
一部iphone手機遊戲都滿足到你就唔算遊戲迷啦，
玩番手機課金/迷你game更識合你
回應番你，唔好諗人地點解買機，諗下自己點解只滿足於手機game

今時今日仲有人會玩家用機？
要打機iphone都做到，唔會想買多部。
同埋正常人番工番學唔會有時間玩部機，
放假唔通叫人上屋企打ps4?不如出街啦
ps fans唔計，買機果班係無用腦諗野

因為香港大把炒狗
咩垃圾都炒
紅白mini 都可以炒

今時今日仲有人會砌電腦玩？
要打機iphone都做到，唔會想出咁多錢砌部機。
同埋正常人番工番學唔會有時間玩電腦，
放假唔通叫人上屋企打LOL?不如出街啦
pc fans唔計，買機果班係無用腦諗野

手機game因為方便。
一部機做晒上網wtapp fb打機。
Switch問題係唔想帶多部機，
帶左出去又唔知點玩，除非坐巴士

番工放工程車
蛇王

我覺得手提機有佢既可取之處 自己近排都入左部3ds，拎上床，廁所玩都得

今時今日仲有人會帶iphone出街？
要打機去機鋪都做到，唔會想帶多部電話出街。
同埋正常人番工番學唔會有時間玩電話，
放假唔通叫人上屋企打陰陽師?不如出街啦
ifans唔計，買機果班係無用腦諗野

你幾個月後去M記見到d小學雞中學雞打到we嘩鬼叫你就會明架喇

又係自己世界=全世界

香港人乜都炒

一般人見到自己唔明既現象: 諗點解>從中學習
樓主見到自己唔明既現象: 你地全部都無貓架！！！！！on9！！！！！我最醒呀！！！！！

全地球有1

但玩fb wtapp 睇漫畫，打埋課金game/ ps4 已經無時間

可能已經老左....

好唔好玩唔係重點
新野少貨就一定炒

你試下iPhone d multiplay game先啦⋯⋯係喎，毒撚只會自己同自己玩，唔使mulitiplay, u win

樓豬 = 全世界

當佢係nds後續機點都會有fans,
但今時今日都有咁多人想買手提機真係唔明。

手機GAME好垃圾

搵手機apps同手提game比

其實我買都多數在屋企玩.....

咩狗屎垃圾只要大陸無香港有就炒得起

我覺得手提機黎講3千蚊太貴

平返都諗住入返部

識玩一定係玩手提機
之前忍左手好耐 結果入年一次過入哂3ds同psv
自此之後我就冇乜點玩手機game

不如玩ps4好鳩過

炒唔炒得起同佢好唔好玩係兩件事
唔通香港d樓又好好住咩

點玩zelda呀

起碼係有市有價。
所以我問switch個市

樓主買唔到機？

樓豬眼界剩係睇到自己？

機動性：
番學既拎番宿打，番工既食 lunch 坐車，番屋企插 dock打又得
就算要出國做野/旅行連埋dock拎去都勁輕便

遊戲性：
又係番學無野做同 fd 拆個joycon打下炸彈人，打埋街霸都得
同女女又岩玩下12s, 剪影
唔係下下日日都要打地平線呢 d chur到仆街既game

樓豬剩係識玩 d on9 貨金單機game

因為呢度係香港囉

手機全部垃圾課金game
咁都有得比

而家switch得炸彈人有d睇頭，但如果要玩，都唔洗特登買部機黎玩，綠帽達又只係行黎行去，唔知有乜咁吸引。好多gamer都鳩衝影開箱文，但d game一睇就知耐玩性唔高

係日本就任買 香港就食炒價

新屎坑

又唔洗拉埋HZD落水嘅 各有各好玩架啫 唔洗學某啲人咁下下要踩低其他野嘅

就係因為咁，邊部機做到？

日本真係任買?

竟然係得炸彈人有啲睇頭

因為呢度係香港

所以咪炒得起囉

你看下日本炒唔炒到?根本香港人個根就係賤種

人地原價賣

香港呢?食一千以上炒價再講啦

根本香港人就係賤,人地唔炒佢唔買,越炒就越多人買

黃種人根性,執輸行頭?

zelda 只係行黎行去

笑左

呢句真， 遊戲機市場唔似手機市場， 隔幾年先有部新機出， 自然反應會熱烈好多。但食炒價就真係戇鳩。。。

今時今日仲有人會扑野？
要開心打機飛機都做到，唔會想扑野。
同埋正常毒撚番工番學唔會有女，
放假唔通叫人上屋企扑野?不如睇av啦
叫g唔計，扑野班係無用腦諗野

香港有幾間大型百貨公司之前訂/排隊原價買到喎
你宜家喺日本搵到好多正價貨任買?

乜原來而家興玩炸彈人？

我要睇陳奕迅演唱會你叫我去睇林峰，無撚野啊

Zelda主要係鬼佬情意結。
日本/亞州區唔係咁多fans

呢啲小品game 邊個會玩

課金game先係真遊戲

Zelda 係wii u 玩好過

炸彈人係個模組唔好玩，所以無人再玩。
老任幫佢翻新賣廣告又再賣多次，
老實講唔會興好耐，因為當年炸彈人死係有理由

行黎行去
zelda係名符其實値滿分既作品黎

日本果邊個market係課金game贏晒。
只係鬼佬唔buy

又講日本又講鬼佬 返黎香港個market得唔得 switch部機都係講緊7plus大少少 拎部機岀黎有幾難 同埋老任之前部wii好賣係因為可以一大班人一齊玩 宜家switch可以隨身攜帶 好多人有買wii嘅都心思思想買switch

真心問有咩rpg game唔係行黎行去

Switch又做到party嘅功能 不過switch想大賣真係要睇老任係switch仲有冇其他大作

本身都諗緊買switch 定PS4
如果switch 有mon hun同Pokémon 真係會狗衝

老任少三廠game，你要諗清楚

出街都陪fd陪囡囡啦！仲打機！

呢個post睇得出有幾多傻鳩，玩都未玩過就話唔知有咩玩

先唔討論炒唔炒，樓豬用iphone同手提機比已經係on9

付皮上一頁

你冇撚野嘛 ，iphone出果啲game係game黎?

我地拎部機出街玩關你撚事咩

其實任天堂同Sony 遊戲機定位本身唔同，
最理想就雙機主，只能揀一部咪睇下邊部多d game想玩囉。

炒家正一pk 來，不過人地都係搵食姐

日本原價邊有現貨.....朋友今日去左東京幫我睇左無貨
「全新二手」加價貨就有。

如果只揀一部點會唔係ps....多game好好好撚多

其實switch 同PS4 可以同時擁有
囉黎用iphone game比較就真係無野好講
仲講咩 薩爾達 只係行黎行去....
我屌 ！ 你地比左負皮未

得鬼佬GAME,不了

利申兩部都有

唔中意玩Zelda有錯

你標題係問點解switch炒得起
入到黎你居然問點解有人買switch

香港人乜9都炒架啦
你唔問點解PS4 pro都有得炒？

PS4同Switch都有，完美組合

我剩係知依家日日都帶埋部Switch出街打Zelda 同你剪我剪，再袋定隻1/2 Switch多人共享放毒

手機Game真係體都唔想清剩登入

咩原因？

真係戇鳩

玩慣ps4
switch 跟本唔入流
畫質
最好玩嗰隻薩爾達傳說
跟本鳩行
打怪同10年前online game一樣
係俾d所謂超能力你 就j佢自由度大

搭小巴聽到隔離對情侶討論緊你剪我剪

講真返左工之後真係少左好多時間打機
價錢反而唔係重點
時間唔容許我玩晒咁多隻獨佔game

有時真係要取捨

手機game玩到幾耐 ，放假我叫人黎我屋企打機又有咩問題，放假就一定要出街玩咩

我玩慣Ps4,都好想買Zelda
講真無見過物理互動同迷宮造得咁好既開放世界
仲話同10年前online game一樣,你都ON99

iPhone 都做到果d叫 pay to win 課金game 唔同層次既野唔知點比

屌手機遊戲根本係攞黎攝時間講咩層次啫屌

兩隻唔同層次嘅game黎，就算人地鳩行都咁高分

電話打機根本兩回事.
MH系列已經唔同.
GAME 係好重要.

如果switch完全取代掌機就perfect池

講緊打怪一樣姐
冇話成隻game一樣

我無行黎行去

果時10隻有9隻OL RPG都係point and click咋
係近幾年先多返D動作RPG,更加唔好講用咩物理去打怪
當人無玩過?

玩過咪知係咪真係一樣囉
唔鍾意係冇所謂既
但乜都唔知亂咁講就

game 迷 就一早買左ps4
買switch 主要都係玩d party game

炸彈人唔係一隻低門檻遊戲。
玩得勁要練好耐，
如果新手玩又唔好玩，玩唔到個精髓。
同埋炸彈人係無故事既簡單動作遊戲，
一個人唔會有心機玩

就係而家手機太多垃圾課金game先要支持下老任

玩嘅嘢都唔同

都話時間係有限，
平時已經太多野玩，
Switch出街唔坐巴士玩唔到，
番工無可能大搖大擺玩switch,
帶iphone去柯屎就得既，
我知switch係好玩，
但我係話根本無機會去玩佢
成個po無人明我講咩

都係ＲＰＧ炸彈人好玩好多，果時ＧＢＡ成日玩

你無時間地方玩＝人人都無時間地方玩？
就係你咁自大既諗法先無人明你姐

咁你係咪全世界先
總有人寧願用D時間黎玩佢
洗唔洗問過你

樓豬個世界得佢
係屋企一定要玩Ps4 出街淨係玩到Iphone
以前啲人出街打Psp nds全部都戇鳩鳩腦生草

你講既野其實對比番全世界手機遊戲同手提遊戲市場既增幅快慢睇係仲直觀

point and click
彩虹冒險夠耐未
邊忽point and click?
仲有大把ps1 ps2 game 年代都唔洗point and click la
講到唔洗point and click係d咩大進步咁

人地話林克唔係話你

你兩個post兩邊行仲話冇行黎行去

自我中心撚

彩虹冒險咪就係10之中果一隻囉!
果時主流OL RPG有差唔多隻隻都係CLICK怪放技:魔獸,完美,AION,天堂等等
同埋我係講隻ZELDA個"物理互動"係大進步
唔係講point and click

求介紹 iphone有咩game好玩
買左部電話幾個月係玩下d鬥地主 poker game

你有時間玩姐 你又知其實人冇

玩darksoul bloodborne RPGgame+ 其他一大堆FPS呢d係Ps4玩

party game 畫風輕鬆d既係wii/switch玩

完全冇衝突

從市場定位睇，switch 受眾比 ps4 pro 仲要多
炒唔起先奇

有衝突GA,有D人唔係睇GAMES玩
一係就有畫質強迫症,一係就有身份認同問題,不恥做幾家姓奴

Switch唔算係3ds既後繼機
Pokemon唔可以100%肯定出正傳係switch

佢真係講到明話之後2線合一肯定大把人狗衝

如果一部遊戲機連新出果期都炒唔起
都幾悲哀

我覺得市場有多d選擇係好事，係有d人自己唔鍾意就要人地跟佢

出部Switch DS

Fanboy don't like their console, they just hate yours

自我中心到

個個都唔明你講咩咪即係你表達能力有問題la~
唔好玩咁多電話la~讀多d書la

其實部野好奇怪.....手提機又厭佢大 , 家用機又厭佢硬件唔夠勁

你有冇見過實機? 拆開左右制其實同部電話差唔多大的

過一兩年後可能出隻pro dock,入面有粒Tegra P1

psp nds都冇人帶出街玩啦

吹到psp都冇人帶出街玩
以前唔出街㗎？

zelda 幾乎全部鬼佬謀體比滿分
on9 sony機迷話行黎行去 不值一題
一係就話畫面差
其實你地玩過是旦一隻zelda 未
利申 得ps4

而家有時都見大叔係地鐵玩
Switch一出
Sony幾多優惠
仲想一機獨大

PS 年代未出
已經玩 zelda . 超任果隻, 最後卡關, 鏡世界.

咁的而且確依家係少左人帶出街玩既
依家唔係MH 出新都唔拎出黎玩
我覺得部野出得唔係幾岩時候

你睇唔到姐，我見到人玩gba添啦屌

二千三（O)
三千（X)

得罪講句，手提機一早比智能電話取代左。
手提機game/家用機game就比課金game取代。
單純客觀分析。

只係出左兩日就話人地無game
留名等睇索狗收皮

課金game基本上全部都係垃圾,只要一熄ser就全部化為烏有

其實唔會，你諗下手機家陣有咩可以突破，你話性能提高啲，個價格又唔係個個比到，有啲野始終係取替唔到

同PSP NDS年代比差太遠了
btw sony一路都大把優惠,駛唔駛咁都打丁

我諗唔係D game或者手提機有問題
而係D人已經改變左習慣
鍾意食垃圾課金多過花時間練功解迷過關
所以mario都要跳上電話

我今日帶左出機玩,好多人望喎

Switch發售，歐洲即減100歐，講唔關事無人信吧

Pokemon表示屹立不倒

一路有優惠但唔係咁密
買slim送掣+cod/人中6
Psn+送game
Ea game特價
買滿250送40
講事實咁都叫打丁
我又冇話sony驚左switch
洗唔洗衝出黎

我同你一樣

見到topic本來想正皮，心諗香港乜鳩都炒
點知入到黎原來講垃圾

任天堂又派狗糧

係豬糧 唔係點叫任豚

一定大把中學mk用黎溝女

手機只有毒撚港女先玩。從來唔玩

咁gta個幾千萬銷量同cod個二千萬銷量係邊到黎

乜你唔知Sony fanboy對老任就笑鳩人機能廢
對pc撚就話要咁好機能冇用 再緊要有獨佔game

你唔好咁撚on9啦

Sony fanboy九成九死窮撚
多機黨做唔到
砌機又冇錢
咪精神分裂

其實係機迷就一定要有齊switch 同ps4啦
更何況兩部機根本可以互補不足，switch 且同朋友一齊玩真係一流，ps 就用黎玩下大作同啲單機game。

手機啲垃圾game
遊戲性連要你去深水埗買部手提老翻紅白機n合1都不如啦
係啲細個無乜打過機既低能仔先咁鍾意

講兩句就衝出黎

即駛唔帶出街只放堅企電視玩, 畫面都唔輸ps4
而且真係好有趣味性

有人話小畫家級數

淨係用黎出街玩skyrim

趣味性其實無睇咩game.
如果唔中意玩zelda既玩家，趣味性係零

係機迷都唔會覺得差
講緊係幾乎所有大作都玩哂果d

咁你唔鐘意打機既就算鳩數啦
求其手機game都滿足到你地啦

佢地唔係對Zelda冇興趣 係對任天堂既遊戲冇興趣

所以佢先話主機遊戲比手機game取代
講得出呢d野既人智商應該唔過70 根本唔洗同佢講咁多野

駁唔到？

以前冇玩過zelda
今次停唔到手

佢以為你附和佢啩

用小畫家畫到出黎都唔係小畫家

因為遊戲商會正正經經出game落去
以前nds 咩cookingmama 應援團 mario pokemon 逆轉裁判 好多都好好玩

手機出game就指定變左課金抽野模式
好多都無實際用touch mon既特點整game

清個電視好正

手機game玩唔玩到咁zelda？
手機game玩唔玩到高畫質？

咁老實講好多flagship phone個spec. 已經勁過switch....

自己嘅喜好 等如全世界人嘅喜好

唔俾人有新玩家嘅 呢個世界有game係未出已經有fans咩 屌你真係用條賓周嚟諗嘢

課金抽野呢個經營概念好有問題
久唔久掉少少新野出黎
跟住一班人 keep 住個個月掉錢落去

呢個模式對成個業界真係影響深遠

仲講 spec
十年前出 wii 老任已經視 spec 為無物

呢排出街拎左部psv出街玩機戰
D人搭車見到我玩手提機好似見到怪物咁
不如少左人玩手提機係事實
呢排都淨係撞到一個人同我一樣係有帶手提機玩

但switch真係岩晒我
平時夠女朋友同外母行街 有時悶悶地唔知做咩好
依家可以隨時拎出黎玩
佢地行幾耐都唔怕

Smartphone 既出現
除左秒殺pda, mp3 player
最後殺埋手提機

18 號出 mon hun 會多返人拎 3ds 架啦

唔會係秒殺，而只係殺左啲輕度用家

唔重視spec..咁都唔該佢比多少少野黎睇啦...咩世代呀仲停留喺ps3年代效能勁d起碼就算係Mario kart都多d effect睇呀

你都係唔明
老任呢三代機
Wii wiiu switch
分別都有一個方針
就係唔同索尼微軟大戰
佢咁做其中一個最大原因
就係本少利大
Sony 出一隻 gt 賣100萬隻
可能都未夠回本
老任隻 mario kart 賣 50 萬隻
已經賺緊錢

Btw mario kart 整咁靚做乜
玩果 d 人會唔會因為佢 d 貼圖像真/光源處理/物理引擎而玩

見早排switch個預告係打到2K17添
拆開個jc黎玩 2 player玩到手抽筋啦

贊同，整到Mario 的頭髪識郁有L用？
畫面重要，但遊戲性更重要，華麗廢game都見過一大堆

你比我揀，我寧願要遊戲性好過畫質

以前啲舊game 好玩但唔靚，好過依家啲game 多多聲

本身係冇玩過老任game 比fd游說我買switch 良心講畫面就冇ps4咁好 但係拎到出街玩就好正 唔洗好似ps系列咁要分psv同ps4 打ggen 都要諗係屋企定係街玩

zelda呢隻物理性好高 好貼近真實世界 有一次我煮野食 唔小心drop左落地 好近個火堆 d材料係會燒着

其實樓豬又錯唔哂既 而家仲幾可會帶出街打機
留係屋企我會玩返ps4

18號 出隻MHXX 你又會覺得成個世界唔同哂
反正有d遊戲係獨佔既
我有PS4 但都搵緊地方買switch
兩部機根本可有共同擁有

Ps2大把畫質一般，但好玩嘅game

有冇人見到樓豬 唔見左既

手提機衰退根本唔係俾手機GAME打沉
係俾手機本身打沉
家陣你出街一部手機係手打機睇片上網咩都得做咩
做咩非必要要打機係問題

一張十蚊都有抄啦
何況swatch

我又唔係好明點解次次一講畫質就要講到唔可以同遊戲性共存既

依個世界唔係有畫質就冇遊戲性or有遊戲性就冇畫質下話 成日都有人講任記唔睇畫質, 睇遊戲性, 咁wii, wiiu, switch又係咪隻隻game都咁有遊戲性?

又有人話ps4/xbox1只係睇畫質唔睇遊戲性, 依個又係咪真?

而家買部console 2千幾3千, 有幾貴? 買晒3大console都砌唔到部decent既pc啦, 點解要講到依個market唔可以追求畫質同遊戲性共存而要捨棄其一呢?

任天堂做唔到咪啫係冇必要囉

事實出到黎d game就係
sony m$重畫質
任天堂重遊戲性
你鐘邊d咪買邊d囉

小心佢屌你話sony啲game無遊戲性

原來重畫質就無遊戲性，你有玩過大作 ？
相反，重遊戲性就真係好少重畫質

呢個真，之前對zelda冇乜興趣
呢隻睇左少少gameplay已經好想買

話你戇鳩怕你嬲

老任就係遊戲性高既標準你識條鐵咩

玩過時幾集3ds薩爾達，呢隻係有d脫離左薩爾達，我覺得3ds果時會用好大嘅迷宮難你。呢隻反而用探索元素去做主軸，再加少少dark soul式打鬥
switch呢隻係幾好玩。
不過如果你本身唔打機就無嘢好討論啦 end topic

邪教

柒左仲唔潛水係到嘈

依家個迷宮係地圖本身

日日出post屌其他廠先係真玩家
你班買幾部機，又唔屌正確平台以外既廠既假玩家正一邪教徒

成鳩日屌D3A冇遊戲性
其實我又真係想問題咩叫遊戲性

咁以前d迷宮我唔係幾接受到，四面磚牆，覺得好煩。宜家呢個有意欲去周圍行

同埋係想玩sandbox, FF15同Zelda真係差好遠

ff15個地圖基本上係無內容，黐筋

dark soul式打鬥
小學雞版dark soul 就有嘅
真係人唔笑狗都吠

你要知道整到一個AAA質素級開放世界同時仲要充滿內容既
根本首先係要燒銀紙先做到
除左R星冇咩邊間會咁痴線去做一個咁大工程燒咁多錢既PROBJECT
MGSV點解劇情好似俾人CUT左一半都要出黎賣就係成本既問題啫

二千三（正價)
三千（實際炒價)

開放世界好難寫，因為有loading time問題。
識寫game應該明我講咩。
所以有人屌zelda無怪打，
佢唔明開放世界就唔可能多怪多動作，
Ff就係最佳例子。
如果開放世界又多怪多動作就會放棄畫質，
呢個係遊戲硬件上既取捨，
而睇番switch個硬件水平，
zelda可以係硬件上既最大化，
姐係話好難再有game會寫得比佢好。
單純寫game角度出發

同埋zelda老任自己寫左4年以上，極大量人力物力，第三方廠寫成點真係放長雙眼
知我講咩就明當年nds 同ndsl 既差別

只能講成部野唔吸引

witcher3?

唔好咁快秒人啦

咁 zelda 重點唔係打怪...
同埋隻 game 本身係寫俾 WiiU，Switch 只係後期 port，其實未係用盡到 Switch 嘅機能
不過之後啲 game 點就真係要睇下先知

日本邊度有得任買 我想要多2部

都係個句 要睇nintendo出到幾多game比switch
1隻zelda唔足夠令人3000買部機
睇晒成個2017 upcoming line up
都唔多吸引 再加上n家用出名封閉少3廠大作
等多年睇下有冇大作為上策

不過今時今日 有少少與眾不同就有人狗衝買 再加批發商刻意出少d貨谷下話題
炒狗大勝利

on撚9
幾時有講過話重畫質就無遊戲性
唔識中文就咪撚學人打機啦

WITCHER邊算多怪
啱啱出個陣都有人問邊到揾多D怪打升級啦
而且WITCHER主機版順暢程度根本就唔算好
咪就係要顧畫質同埋NPC數個D搞到咁

吓？不如你出去188,信和行一轉
唔好話3000,4000班撚屌都好似未打過機咁鳩搶
炒狗仆街,食炒價個班更仆街

遊戲性依D真機迷禁語黎架,一講就比人咬

幾千蚊又唔係多，總有人唔care

玩過先講野
今次好多人都覺得難玩易死

標題同意
內容唔同意

打英文/日文game多

Gamer係永遠唔明developer世界，只識屌game

好難相信有人玩Witcher係玩打怪升級
而且佢個世界觀本來就唔係MMORPG咁周街怪物

其實如果佢係3ds後繼機的話我本來睇好...但老任ceo之前講過switch同3ds唔同market, 考慮緊出新手提機
而家就咁睇佢有d似vita, 硬件好但少game出 (當然老任support應該會好過sony)

Bin c

留名睇樓主笑到最後

屌依家咩都炒嫁啦，唔係d game 鋪點維生，btw 食炒價=支持炒賣 一樣咁撚低賤

點解多怪多動作就要放棄畫質
怪物、NPC都係GPU負責

其實我都仲間中拎返部PSP出來打太鼓....前排出街搭巴士果D時間都拎過一次.... 我知我好摺

想佢唔好再出埋d電子垃圾 剩係做game好過啦

如果3ds出後繼機，我諗好多人會轉軚，
因為老任一向都係賣game，
老任部機既機能大家心裡有數
同埋唔好忘記3ds已經出左n年，
係差唔多時候出新，如果真係有

最怕係老任將switch定位做party game,
而好賣得既作品出番3ds後繼機....

根本咩"3ds後繼機"咪又同咩"gba後繼機"一鳩樣
Switch賣得好就唔會有架啦

iPhone係多手機game玩
但玩唔到Zelda
要明白呢隻Zelda係家用機級別中做得最好既Zelda
仲可以手提玩
等電腦或手機出Switch模擬器
要好多年後先會玩得流暢
仲可能要JB或Root機先得
手機PSP模擬器都出左好多年後先流暢
手機亦無得Switch咁拆兩個實體掣出黎雙打

所以你用Switch同iPhone比
等於搵個橙同蘋果黎比
兩者完全無可比性
各有市場

poke妖錶呢類game 係switch都無咩好概念，反而比用雙mon玩法倒退，
新手提個變數都咪話唔大

最怕就係哩樣野，之前好似話有機會出3DS後繼機，如果真係咁樣，MH同埋Pkm會出係3DS後繼機嘅機會好大，咁Switch下場可能同WiiU一樣或者可能求其出一隻4GHDver/XXHDver就算。

香港人on9

睇子供game最終有無出去switch 就知方向